%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=34]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Trigonométrie}

\begin{document}

\section{Mesure principale}
\begin{frame}
  \begin{enumerate}
    \item Vérifier que deux angles de mesures respectives $-\frac{2\pi}{3}$ et $\frac{4\pi}{3}$ sont égaux.
    \item Même question avec chacun des couples suivants.
      \begin{enumerate}[(a)]
        \item \[\frac{25\pi}{3} \text{ et } \frac{37\pi}{3}\]
        \item \[\frac{13\pi}{4} \text{ et } \frac{137\pi}{4}\]
        \item \[-\frac{7\pi}{6} \text{ et } \frac{28\pi}{6}\]
      \end{enumerate}
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
